是日晚餐 蒸倉魚飯。。。

謝肥絲指點

見到個格式下意識負評左

吉妹
我成身臭汗呀

好正呀

點解吉妹成日外賣 唔堂食

快啲返屋企涼冷氣啦柒頭

好貴架弘b
因為喺屋企附近所以買返去棟高對腳慢慢食

肥絲果然學識淵博

估唔到有成條蒸魚外賣

但外賣唔怕腥咩

唔腥呀，都唔錯，不過貴囉

自己煮啦！餐餐出去食

自己食買外賣快手快腳嘛bb

倉魚

原來吉妹會咁麻甩食魚魚

要豉汁蒸先好食

Panpan改咗名
之前都比中出兄話我食野麻甩

識食一定食埋呢度果件肉

我個陣企係樓主隔離
見住樓主買呢盒飯返屋企食

邊到買？

繼續吹.jpg

係呀
我都係成日食蒸魚比人話麻甩
心諗 好食咪得囉

屌，真心
個陣你都望左我幾眼

有食呀，但最前對落嗰個位有碎骨

但企我隔離嗰個是地中海阿叔嚟喎

你問下樓上嗰個

我咪係個個囉
地中海呀叔唔比上連登呀

好食就食，理得佢麻喎麻甩

都係
連登都幾多啊叔

阿叔拎外賣都好狼狽咁款

炸黎食先好味

同埋阿叔拎完就走，啲食物入哂盒封實哂又入哂袋你點會知我食倉魚
繼續吹.jpg

巨b是青春小子

你忍下口啦

太青春了
爆啲青春痘....
幾時先停

屌我話有就有啦
係度駁

外賣，仲以為自己整

得一條魚少左d

吹水吹到自己都呃埋

會好的
做多啲保濕

自己整會入膠盒仲入埋袋咁好心機？

我夠架喇，你大食啫

我無吹水
我聽到個呀叔叫倉魚外賣
再計返你開post時間
推論到頭先見到既個條女就係樓主你

依家老母叫我唔好用隻面膜
轉用茶籽油

病到就死

我鍾意食魚
不過你日日都外賣既

你仲吹
其實我見嗰個地中海阿叔係食堂食鐵板飯，佢拎嗰陣仲手騰腳震咁款，我話阿叔拎外賣走你就吹水話人食倉魚外賣

咩係茶籽油呀
巨b用咩洗面膏？

忍下口食清啲

自己唔會煮所以一定是外賣

星期四茶樹個個

都係消炎，殺菌個啲嘅油

吉吉 天水圍街市買20蚊一條 生架
你呢條要幾多錢呀

試下轉洗面膏，星期四茶樹可能幾刺激。

成個餐61蚊

日本買咗支嘢 （香港未見過）
可能轉轉試下

好貴呀 61蚊

洗完面記得搽返啲保濕產品呀，太乾唔好

係呀，尋日triple o's又係好貴

夠食3條

係 出街吃飯不便宜

吉妹 發左達

真心正
幾銀

乜美心咁貴既咩依家

我都想

61

呢樣好似全場最貴
我見扒餐都好似是50幾蚊

魚
自己一個食成條咁好

唔抵食了
50蚊最多

係呀布丁
第一次自己食一條魚，食剩少少

一次半次咋

一條就61
富貴人家

扮細食

唔係呀，我好少食倉魚，咁啱見到有所以食一次咋。